東張西望@KFCCOFFEE

求圖

Vermcity好多女睇

J過過素人好撚似佢

好多款leggings

今集solo

垃圾post

@卡牢

好多近鏡

你係垃圾25皮鞋狗

再有 有埋腳趾

終於唔係緊身褲

魏韻G真係好能正

kfccoffee 拍拍

麻友 vs 魏g
who win?

麻友is real g

為左麻友 唯有放棄魏G了

麻友is公廁

Siu膠吉勞